希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

由5月尾，6月頭開始，不少巴打絲打為救香港，
自行設計多個懶人包，長輩圖，收集及翻譯資料給國際傳媒及政府
對本土對國際影響力超出預期，再配合和平及勇武示威活動，
為香港創造出新𥌓光！

由此可看，「文宣」工作對香港影響深遠，
而上方文章總結了13種「文宣」工作，
及常規化，持續性「文宣」的好處

因此，希望連仔可以建立一個新台「文宣台」
讓大量「文宣」POST可以集中在一個地方
同時希望新的「文宣台」POST可以依舊在「時事台」顯示
（類似吹水台可以睇到所有台的POST）
以取得一眾時事台巴絲打的關注

反送中一戰，我地未鸁，
「文宣台」對我地勝敗有關鍵作用，
希望連仔可以幫我地香港人，打鸁佢！！！

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

推

PISH

絕對支持！

Push

Pish

推！

推到連仔見到

thanks

會加入

會加入
英/韓文文宣

攸關勝負
推

G 持

Support

有無辦法send到email比連仔

push

有朋友屋企人收到呢張
似乎係港共網軍出手了

G持

pish

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

支持常設文宣組，大家繼續努力

同意! 幫推

連仔please

倒不如叫國情台，以後會有用

其實我覺得最重要係要比台灣人知多啲我地呢單野

Gp埋d圖 等冇能力自己製圖嘅大家 都有resource 可以幫手spread出去

如果有文宣區，就可以直接上去搵
因為大部份巴打絲打都唔會save link

如果結合台灣文宣會點？

但應該點聯繫佢地？

要同佢地share 做法，有冇人有ppt?

Airdrop反送中攻勢又嚟喇 ［支那宝紅包］

新做法

首先自己睇睇參透下

以下純拋磚引玉

[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

暫時性都好呀連sir一係有得加hashtag 分類
依家時事台啲post 去得好快 一人開一個有啲好似攬炒巴打既post 都無左

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

強烈支持